攻擊中銀係錯誤

如果其他中小型中資銀行，一早已經停市一個星期啦

有邊間中資細規模?

其他中小型中資銀行本身已經好少人有戶口/存款

根本唔係針對中銀
係針對中資

工行建行0個D本身少人用.......同埋不合作就工行建行都提走晒錢先啦。